有冇人細細個試過扮狗捐閘？？

我唔信冇

我依加日日都扮

羅🐍你有？

你真係狗

米能25

我阿婆叫我捐

圖右日日唔使扮 佢直情係

樓主(左二)和肉清(右二)

貓貓禮志

是

早幾日捐到一半卡能住咗 問黃衫求救完仲要被牠罰了五舊水

樓主同圖右兄唔洗扮

樓主係我隻狗

全蛇 警犬隊督察

佩xxxx

在地鐵站瀨屎